想養竉物 求意見

之前住香港果陣有養過倉鼠
後黎老死就冇養了

依家住澳洲有花園仔
想養返隻互動性高既竉物
短時間唔會返香港
想養壽命5年以下既竉物

最好係可以訓練既品種
有見過鄰居養松鼠
我暫時唔想養貓狗鼠
每月會留約3500左右比佢

不接受人類

壽命五年下 不如你講下有咩動物

唔係因為想養咩而決定養
而係想養先諗養咩

拍下散拖算啦
5年內分手
每月預$3500喺佢身上
無謂害咗隻動物呀

五年你想訓練啲乜出來？
試下
Pokemon?

萬一佢好命
唔止5年命嘅話
樓主離開澳洲嗰時
諗住棄養定殺咗佢

買條鐵鏈幾廿蚊綁住你老母當狗咁養未得囉

我諗緊養蟻/蛇，或其他小動物

我唔想養雞

情況許可之下會留係澳洲陪佢

咁既心態，長過5年命既話，隻寵就hihi了，不如唔好養

撚養

我撐樓主，最多咪寄返黎

點訓練到

最好係訓練到 冇話冇唔得既